眼科一問

今日糖尿檢查對眼發現黃班點有事同眼球血管出血，轉介咗去眼科但排期唔知要去到幾時。
想問下如果出去睇眼科醫師既價錢係大約咩位置，我上網睇只係睇到診金，如果另外做手術係咪要好貴